jj 插沙汽車美容黃店

泊街泊露天, 無得搵洗車俠,
跪求黃店, 九龍區最好,

有冇邊間打蠟推介??

泊街露天慳返佢啦
整黎托咩

oscar pro

那有錢

貴到仆街

泊街你整完一個月又打回原形
其實冇乜意思

九龍有幾間